### Der Aufstieg, das Greifennest und der Waldspaziergang
25.04.23

In meiner Bewusstlosigkeit erfahre ich eine Vision. Ich sehe einen großen weißen Bären in mitten einer weiten, ebenen, verschneiten Tundra. Es ist eine von Nordlichtern hell erleuchtete Nacht und über dem Bären hängt die kaum sichtbare Sichel des Mondes, es ist fast Neumond. Ich fühle eine Verbindung zum 'Circle of the moon'. Ich wache am Lagerfeuer auf. Die Zwerge haben den Kampf ohne mich gewonnen. Ich bemerke ich eine besondere Verbindung zu den Kreaturen, mit denen ich mich besonders auseinandergesetzt habe und verwandle mich um es zu testen kurz in einen Bären. Wir kehren zu der Stelle des Aufstiegs der Goblins zurück. Die Goblins haben ein großes Seil hinterlassen, an dem die Zwerge hochklettern, während ich als Spinne hochlaufe. Oben auf der Wand führt ein Weg in Richtung der Berge. Am Ende des Weges finden wir ein Plateau mit einem Greifennest, einem Baum und einer kleinen Höhle. Einer der Greifeneltern wird auf uns aufmerksam und greift uns an, da *Kargan* ihn mit dem Ziehen seiner Waffe proviziert. Wir flüchten in die Höhle, in der wir die zwei restlichen Goblins finden. Wir lassen sie zunächst in Ruhe und kämpfen gegen die Greifen. Einen töten wir und der andere flieht mit seinen Kindern aus dem Nest. Da die Goblins nicht aufhören anzugreifen, töten wir sie auch. Am Abhang beim Baum finden wir Sonnenwurz und ernten ihn. Da wir alle Materialien, die wir im Osten suchen mussten, gefunden haben, steigen wir wieder ab und machen uns auf den Weg in den Westen durch den Wald. Wir treffen auf eine Weg in Richtung Süden und folgen ihm in der Hoffnung, dass er irgendwann Richtung Westen abbiegt. Nach einem Tag wandern verlassen wir den Weg und schlagen uns in Richtung Westen durch den Wald. Nach einer Weile treffen wir auf eine Lichtung, wo eine kleine Karawane ihr Lager aufgeschlagen hat. In der Hoffnung auf freundlich gesinnte Lebewesen stellen wir uns vor und treffen auf die Wache *Gruumsh*, die die Händler dieser Karawane bei ihrem Weg durch den Sumpf beschützen soll. Wir beschließen uns für den Weg durch den Sumpf mit Gruumsh und den Händlern zusammen zu tun. Wir beschützen die Karawane und erhalten auch Geld dafür. Wir legen uns außerhalb des Lagers schlafen.  